自 爆 自 己 返 工 嘅 地 址

新界元朗朗屏邨悅屏樓226室

得閒去探下你

上水鳳南路

屯門青松觀路15號

星際城市133-134
金聲耳筒專門店

樓主想fake人呀

諗住等人中伏

元朗朗屏邨悅屏樓226室

Cic?

賀病樓地下先係工場

打錯字

大圍成運路樓上集團中心7樓

仲諗住扮回覆引人中伏

新界東涌富東邨東埔樓一樓

同一個地址玩過就唔好再玩啦

樓主智障？

悶唔悶d 靜係識跟風 低質到

大陸觀瀾

弱智都識上連登 證明連登有愛

好明顯係

欣榮花園2樓